激似迪麗熱巴按摩技師

有得屌一定屌
大陸整容雞不了

轉自facebook群組：巴打絲打facebook club

平手緊

按腳都咁撚正
入房做個推油先啦

迪麗熱巴其實有冇整過容

係咪想body massage

咁多巴打都抱住有得屌實屌既心態望住假熱巴

情況一面倒

佢對腳好撚正
好想用jj磨
再奶佢腳板

講緊左邊張圖
j左，冇j埋右

似到十足十

好正呀熱巴

38比8

咁嘅情況梗係就地正法

直接上？

中出10連發

有冇咁多貨呀

熱巴寶寶

假仲靚過真

係

想陰部massage

熱巴熱巴

無錯

會唔會整容技師黎

就算佢無整過都已經係整容樣

真wo，五官打和，但假既面型自然好多冇左整容味，正評

咁撚得個樣 好快比人私有化睇黎

等我教訓下佢

咁叫激似
十足啲叫雞癈老話佢350屌到李嘉欣

重按腳仔？直接按雀仔啦

邊間

點忍到手啊
條女咁有氣質

大陸妹真係正

有時覺得幾坎坷下

港豬北上找歡用龜頭思考，所以總係有港豬落搭埋單

唔知故中底蘊就沉船中招

有愛滋都大把港男爭住奶

想知係咪唔會有無邪骨提供既按摩店

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

咪又係整

睇下佢細個個樣就知

以為你講呢個

你上連登求其貼條女都百9幾人話上過啦

邊撚度似

負皮啲人係乜撚野心態

個po 過癮之處 係 好撚多臭西港女 出左黎酸
有幾隻老西餅咁款

睇左條片

片?

未必係整 要睇條女邊到鄉下

新疆西藏內蒙 少數民族好撚多天然靚女 熱巴未算好頂級 只係包裝都好

似豆腐妹

維吾爾族應該係呢個鼻型

認真既 我以前重慶有條女個樣又係勁似迪麗熱巴 仲要唔中意化妝 果時上左大陸同佢玩左一個星期 仲要係處 利申插唔入冇破到 好撚後悔果時飛左佢 唉
如果唔係屌到傻 又令女長腿 有33B 非假膠吹水
否則爛J生性病

片呢

新疆人五官真係靚

queenychanchan@gmail.com

Lm

盲嘅就唔好上連登喇

片/地址呢

有冇片？

咁撚正有得屌一定屌

片定老母

爵士黎？

這是不對的

agger

迪麗熱巴好似都有整 睇過張相

次次講佢都有人話佢新疆人係天然咁嘅樣

唔知熱巴老左變咩樣呢

按腳拖gip咁過癮 呢間野識玩

磨牙

見到連登仔為左呢條女係咁屌班港女，笑撚左

邊到有屌港女

係都屌圖中條女先啦

上面條Facebook Link

港女話男人好咸濕
反比連登屌番佢地

有咩問題?
男人係咸濕架啦
唔撚係唔認呀?

見連登班友係咁屌班港女臭雞，阻著哂北上

真係好難怪港男北上玩 就算自己有女 屌得多都厭 所以瞞住條女返去玩下手作仔其實都無傷大雅

有時間屌港女，不如搵吓條女喺邊仲好啦

建國Post 都講過
因為班港女係臭雞，先逼著上去

地址？

唔會有咖啦

巴打試過？

妓師咩場黎

圖都冇 睇怕你都係想爛j生性病

個個都口𥚃說不
身體卻很誠實

佢講緊對男人腳

上連登別認真呀

留名

既然做迪麗熱巴點解唔走去做明星

喜悅？

嘩咁咪走哂光睇哂？

擺到明比你睇咖啦

有冇啲正骨 冇嬲屌裙低胸嘅鋪頭想同男朋友dup骨
如果係呢類技師我應該會眼火爆

點會冇

成幾頁都冇名冇地址。

因為冇人知

想知呢D如果加錢
但係玩無套既話會唔會有事

都係睇錢者

片呢。。。。

未見過有正骨 去dup都係想放鬆

我果次去係啲師奶黎按 好鬼好力

求介紹

出發前扑兩次搞到佢無哂性慾仲實際啦

你都幾on9, 人生第一次就係最後一次

有打底

無咩波做唔到波地

喂 我想要片姐 ⋯

新疆妹好撚完美真係

冇人放出黎

大部分都好撚正

FB以外仲有片?

終於搵撚到片有冇人要

3條

唔益cdrom

就係傳說既迪麗凍巴？

迪麗熱巴2號

條片係咪按腳咋

有片仲想點？

我問吓啫， 我都收到片 想問下有無其他啫

唔知有冇 好辛苦咁搵出黎益比大家

新疆好多呢啲樣

個鼻？

有打真軍片 露點照

正經好男仔 諗唔諗住北上試邪骨

邊個話新疆多靚女 呢啲圖咩事

邊度都有醜人

大陸邊有正骨架

比個NO黎

你咁講全世界都冇

大陸正常場會有正骨?? 笑撚左

留名跟進

笑，大陸 =全世界？
咩叫正常骨場？唔識中文？

[member][member]

三柴，係咪副機長﹖即係重有更高質

你叫過雞未﹖
一向都係採耳果D先最後生最正
之後按腳就已經老少少
真係打正旗號打飛機既就更老

唔可以叫採耳個班入房咩？

副機長
咁機長咪仲撚正

貴

點解有問題﹖請加以說明之(20分)

比個熱巴你唔好話第三次，一日五次都射得出

Play 唔撚到屌你老母

淫賤熱巴

熱巴幾時可以同我女神智孝bb一樣 老左都咁正

唔錯

可惜冇地址

屌好撚正喎認真

如果呢條女係香港出生，
洗同人洗腳？
大把狗公9衝啦

條女應該唔洗做

或者幫有錢佬洗腳

同一個外科醫生?

迪麗熱巴 老左應該都好正

300回合都仲得

迪麗熱巴我女朋友

個胸大過佢嗎？識睇除左衫一定平既，仲好整容樣

吊高黎賣d美容妹

有好多仆街都係咁

伯母最近幾好嗎？

骨場大把咁既樣既女啦
唔止按腳 按埋雀仔都得

見到啲咁嘅女幾多次都大把貨啦

陰我

不過條女就真係出黎做既
出黎做越靚越危險

福田區好多正骨，行去水圍果度望下

做大廳個d女無得扑
佢應該唔係雞

真正骨？

真，成班阿叔

有啲阿嬸

正場嚟架話，有女賓部既我都當係正場

有冇睇蘋果架 一家大細上去男既口爆女既按摩

lm

我唔知， 我去完見好正經

但可以抄牌，約佢出街扑
啱食咪包起嚟玩
沉船就變新香港人
然係嫌你窮，屋企細離婚,
之後大家可以用 $500 蚊上 141 食到樓上骨

屌唔入呀

Del哂

其實點解咁多人玩採耳？有咩特別？

利申：知咩叫鬆腿

之前係大廳按腳
見到個大陸佬係隔離採耳
採採下佢摸隻耳
成手血

正場玩邪唔化算

完美邏輯

水立方 玩法？

我去過點解啲女迪麗熱巴咁正全部又黑又殘

做呢D個個都有得抄牌出街扑?
咁市價幾多錢?

你 On9 架?

屌佢老尾當年唔識玩, 唔知係咪比人水
經理叫上房玩美容妹, 同個經理傾好話600定800
入到房條女話只可以打飛機唔可以模, 其他服務要加錢, 最後加左300定500都唔模得, 佢背對我幫我環保吹出黎, 我問佢做緊咩係咪吹緊, 佢又唔認, 只係話舒服就得....但又真係好舒服, 9成9環保吹緊口爆埋...

我想知點解佢唔比我望住佢吹?
當時係我訓低左, 佢企係床右邊屎忽對住在我趴落我下半身幫我吹, 所以我比佢背同頭遮住見唔到佢含。
另外呢D美容妹入到房係咪真係冇得扑?
同埋係咪唔加錢就只係得打飛機?
仲有佢全程唔肯除衫......

有冇師兄指點下

唔係幾明你個姿勢係點

係咪類似pornhub milking table果種

仲有無其他人唔明
我覺得自己已經形容得好清楚⋯

當時係我訓低左, 佢企係床右邊屎忽對住我個頭個邊再趴落我下半身幫我吹, 所以我比佢背同頭遮住見唔到佢含。

咁樣好似幾冇癮喎

有無連登仔屌到去江蘇

入去同經理講我要迪麗熱巴

咪係
無既視覺感受
不過勁好技術龜頭勁舒服，好快就出左，應該係口爆

咁靚女都要做按摩師

點解會有人話係正骨著到咁都係正骨？

會唔會飛機蛋攪掂你呀

正骨唔會咁著掛

應該會

有人喺大眾點評問

連登真係多痴線佬

好想佢幫我除鞋

環吹好易瀨野

其實係咪無片

有波個段正喎 不過無樣都唔知係咪佢

FBI is watching you...

就咁睇個樣一定有整過容仲要係大整個啲，點同迪麗熱巴比…

大家返大陸洗腳叫雞小心啲呀，逃犯條例就過喇，上去俾人拍咗片可以落嚟香港捉你㗎！你知啦，入去之前要scan回鄉證。

叫迪麗熱菇？

有冇人send個技師電話比柏圖

呢個問題咁簡單

佢晨早去咗搵啦

就係冇

梗係全天然啦 大陸女星都唔興整容